廚師被控8.3旺角遊行阻差辦公及管有攻擊性武器 兩罪均不成立

#九龍城裁判法院第七庭
#梁嘉琪裁判官
#0803旺角
#續審

劉(31)

控罪：
1) 阻礙公職人員
2) 管有攻擊性武器

裁決
控罪1) 罪名不成立
控罪2) 罪名不成立

詳情後補

裁判官駁回訟費申請

(按：被告於太子彌敦道一個人過馬路無啦啦比popo防線推跌，段片我諗有幾十萬人睇過)

Winning Eleven 既震懾力

駁回訟費申請

食屎啦

控罪不成立竟然會駁回訟費申請，好似好少見？

連呢個紅底官都判無罪就知班狗同doj幾離譜

食屎啦，以本傷人

求當日報道新聞

梁嘉琪咪判區諾軒大聲公襲狗罪成個紅官

制裁近了

可能話佢自招嫌疑掛

垃圾臭閪官

有市民去年8月3日晚上在旺角警署外聚集，其間身處警方防線前的廚師涉嫌拒絕按指示離開，拖慢警方推進被起訴。案件經審訊後今午在九龍城法院裁決，梁嘉琪裁判官指警員供詞與現場片段不符、出現矛盾，加上被告案發時身穿「街坊裝」，沒有證供顯示他與在場示威者有聯繫，終裁定阻礙公職人員及在公眾地方管有攻擊性武器兩罪罪名不成立，惟駁回辯方訟費申請。被告聞判後眼泛淚光，形容自己如釋重負。

梁官表示，雖然被告拒絕按指示離開的行為可疑，但在盤問下涉案警員證供與現場片段出現矛盾、不一致之處，故裁決阻礙公職人員罪罪脫。梁官續指，被告遭要求出示身分證時沒有迴避，過程中沒有激烈反抗。被告當時僅身穿T恤、短褲及拖鞋，而其住所亦與案發地相距不遠，未能證明被告與現場示威者有聯繫，終裁定控方舉證未能達致唯一且不可抗拒的推論。

又唔批DKLM

唔係

狗官怕制裁姐，唔敢入手足罪頂住條氣，所以做埋啲小學雞野唔俾手足攞返訟費

食屎啦 即係同示威有關就可以判？